Sel samal Pääwal
Need samad Kohtomehed.
Adam Lehter andis siin kohto man üles, et tema Tannil Piiri´l 3 März 1885, (20) kakskümed rubla Raha lainanu om kooni Märdipääwani 1885, nink pallel seda kinnitada, 4 R. kasu rahaga.
Nink sai kohto poolt Tannil Piir palka tema perremehe Joh. Tullus man Mari Jaussi hääs kinnipantud, nink lubas Joh. Tullus seda Raha 26. Märtsil 1886 Tannil Piir palgast massa.
Pääkohtomees       T. Wõso    XXX
Kohtomees             J. Roht     XXX
       "                        J. Ratnik   XXX
Kirj.    allkiri
